##Часть 1

Задание:

Создать приложение, которое объединяет два одномерных массива в один, состоящий только из уникальных элементов, входящие в оба массива

Реализованный функционал:

1. Переменные окружения для динамической передачи данных
2. Приложение для решения задачи
3. Скрипты для сборки проекта в Docker и файл зависимостей
4. Выходные данные будут отображаться в артефактах( формат - json)

##Часть 2

Задание:

Вывод виде таблицы ФИО тех студентов, у которых дата сдачи экзамена не раньше n

Реализованный функционал:

1. Переменные окружения для динамической передачи данных
2. Приложение и скрипты для решения задачи
3. Скрипты для сборки проекта в Docker и файл зависимостей
4. Выходные данные будут отображаться в артефактах( формат - json)